革命係要錢既，一講錢你地班連登仔就即刻收曬皮

口頭支持同茶樓D師奶呀叔對住份報紙屌屌貢一樣，無實際作用

就算獨派拎枝槍企係你面前,你地都會有千萬個籍口去推搪
因為你地根本葉公好龍

唔洗係度左右推搪,你地根本就係唔會磅水

曾經幫過獨派做到野既人R水
就算俾曬證明佢地真做都一樣得幾丁友捐錢

佔中個時夠多人捐錢，捐物資，每人幾百一千，跟住呢？

佔中果陣係撚獨派擔旗咩

比一千蚊 個愛國

獨派邊位做醫生律師而你又知既，介紹黎識我，我即刻搵佢

宜家同你講錢你又講乜野讀書呀

你好戇鳩唔送

要交租 不了

傻閪樓主 唔科水咁又點 吹我漲?

on9既，錢既價值係響個人民既政府到，好似反咗香港同之後同佢講用新銀紙一樣

重點係只要你唔怕死，癱瘓到個社會運作，錢根本冇價值

咁你地繼續享受現狀啦

咁你宜家自己發行新貨幣啦

勁撚多籍口，仲要唔撚成立既，獨派真係垃圾

錢又唔出 命又唔出 學人搞革命 獨派正垃圾

有人民議會絕對可以

呢個諗法唔錯，雖然好難但咁多個人黎講得你一個有質素

出命俾你做議員

你問下你果班友邊個會團結抗dq啦傻鳩

獨派係冇機會響一個冇秩序既地方行事咋

係閪咩，外國革命old new野黎

出命去打返個香港返黎
去到今日得閪閒同你選議會咩

但上面無人提出過，只係顧左右而言他

之前團火都開始收，而家又要攞返晒批模具出黎。

因為冇人識革命既流程掛，但一定係old new 野

打到去政府機關，宣佈自己係新政府

宣佈舊政府係非法，同時頒佈臨時法過渡

請求外國政府支持自己同唔好支持對面

等等

咁樣既話泛民應該總辭
但佢地一定唔會，如果係咁可能要由獨派有號召力既人發起

由以前捐比社民連 到人力 然後熱狗 本民前

夾夾埋埋捐左都差唔多有五皮野

雖然有三個組織我都不再信任

有錢就唔洗革命啦

自己都未養掂。

屌 椰子你行出黎做野架嘛
邊係你捐比人姐
掉返轉差唔多

台灣都不能做到叫外國唔支持中國
香港係外國眼中係同中國貿易既安全島，點會比你亂來
仲記唔記得佔中時所有外國使領館都叫泛民食831方案

樓主有渠道聯絡到會買軍火嘅人？

原來依家搞革命咁自由架?可以放上網討論

革命唔可以自由討論，笑鳩獨派就得啦

無贏面之前 外國只會當你臭四
香港獨派成日幻想自己可以咩都唔做 然後美國會用自己既兵過黎同你搏命

自己整啦，駛撚買咩。

心都淡晒啦